{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72098&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센토르7키즈풀빌라"
    },
    "text": "親子で休息を楽しめるプライベート一軒家プールビラです。 個別プール、室内遊び場、個別バーベキュー施設を備えており、美しい休養地を連想させる造園とともに完璧な一日を過ごすことができます。 周辺には慶州ワールドがあり、車で0分、普門観光団地は車で2分、仏国寺は車で20分の距離に位置しています。 宿泊時間は入室は5:00から、退室は22:00以降です。 客室は全客室でジャングルジムやトランポリン、洗濯機が使用でき、個別プールは四季を通じて利用可能で、ぬるま湯を追加で使用できます。 バーベキューをするためには電気グリルを使用しなければならず、利用時間は7:00から22:00までで、当日現地にてお支払いください。 重要な事項およびその他の事項では、最大人数を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは不可であり、画像は実際と異なる場合があり、利用施設内の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この一軒家プールビラはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "この一軒家プールビラは個別プール、室内遊び場、バーベキュー施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には慶州ワールド、普門観光団地、仏国寺があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備は何がありますか？",
            "answer": "客室内にはジャングルジム、トランポリン、洗濯機があります。"
        },
        {
            "question": "個別プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "個別プールは四季を通じて利用可能で、ぬるま湯を追加で使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためには何を使用する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューをするためには電気グリルを使用する必要があります。利用時間は7:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "宿泊施設内での紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は利用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報はペンションの状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 475
    }
}